---
tags:
  - application
  - LaForgeÉdu
---

import Image from '@theme/IdealImage';

# Console de la forge
Outil de suivi en temps réel de l'activité de la forge (école, collège, lycée)


## Liens

[Le site](https://docs.forge.apps.education.fr/console/) [Le dépot](https://forge.apps.education.fr/docs/console) [Contacter](https://forge.apps.education.fr/docs/console)

## Présentation générale

Cette page affiche les données statistiques associées aux différents projets hébergés par la Forge des Commus Numériques Éducatifs. Comme par exemple le nombre de membres dans le projet, le nombre de personnes qui suivent ce projet, le nombre de validations,...

## En images

<Image img={require('./img/Console_1.png')} /><Image img={require('./img/Console_2.png')} /><Image img={require('./img/Console_3.png')} />